====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Notre proposition concerne la requalification de larges quais industriels situés Oude Dokken , Gand , Belgique , 2007 [plan de développement urbain et paysager] Le paysage en préalable Cela enclenche de nouvelles questions , de nouvelles recherches , et met en marche un processus itératif entre analyse , proposition , vérification , proposition…
Entity Name (Type) :: Belgique (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Oude Dokken (LOC)
Gand (LOC)
Belgique (LOC)
Total entitiy counts: 3

